差一個人join spotify family plan

已齊4個人，5個人每月88蚊
求最後一位，請tg

連登其實有幾多依D大種乞依濫用其他公司本來係好心推出既制度

原來係有錢去澳洲冇錢比spotify
你咁貪小便宜你呀爸呀媽知唔知 真係應該扣你零用錢

咁你買水果係咪買一個dum一個

push

食唔曬咪比老豆老母食
你買水果食唔曬會寄一個比連登D人?

買Family plan同買水果比 笑大人個口

得得得，含撚啦番去

已齊人

咁你買水果係咪買一個dum一個
想你解釋下你咁講同搵三唔識七既人夾Family plan有咩邏輯上既關係